# desafio-shipp-backend
#### Iniciando
- composer install
- verificar .env
### Comando para carregar as lojas
- Verifique se o path para o banco sqlite esta correto
- adicione o stores.csv com as lojas na raiz do projeto caso não esteja, após isso rode o comando 
```php artisan load:establishment```